撐克警有錢收

唔怪得知啲死廢老成日喺度問係咪有錢收

原來真係有㗎
不過係對家

有興趣嘅巴絲打去搵吓陳生傾吓計

利申：絕對唔支持做犯法嘅嘢

推